有冇內嵌電池的老人機

求型號/邊度有賣

費事比老人又整甩塊電

有手機電池係外嵌??

on9

提早分身家：大陸機 Max型號

死老野用3310算啦